[成績表] 今黎講下今個禮拜自己公司同睇到既情況

自己公司:
禮拜一過半數同事冇罷工 (成公司都黃絲咁滯)
公司都體諒員工安全所以成個禮拜都可以home office

其他:
sogo 同 hysan好似由禮拜日罷到禮拜三 / 四, 就算有開7成鋪頭都關晒咁滯
Apple store 閂門閂足5日
成個銅鑼灣好似打8號風咁, 好多鋪頭關晒, 死城咁
男朋友公司響中環, 因為和你lunch, 日日都放半晝

手足們今次行動好成功民意跟本5個月黎都冇轉過, 號召力仍然響度
大家既情況又係點?

借位

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

Tui

日日咁搞法 根本就係癱瘓緊社會 你話港共急定我哋急？
星期一至五真係春袋 星期六日可以休息 否則手足日日chur都會攰 一唔夠人好易俾曱甴圍

diu, 第一句打錯字, 係成公司都有罷工

同意
不過之前真係估唔到會成功, 8月5第一次三罷果陣我有早起7點去附近MTR, 但仆佢個街得幾條友幫手塞門, 塞門d巴打比人鬧到仆晒街 同埋果次陸路都冇咁多人幫手塞, 唔係阻到太多人返工
以為朝早搞會冇乜人, 點知今次各區都開花得咁成功
可能同周同樂過身 + 一朝早小朋友比人用實彈射有關